2030年「未來人」預言：特朗普連任 人類抵火星

挪亞聲稱來自未來。（互聯網圖片）

互聯網影片分享平台Youtube一個有10萬人訂閱的頻道，近日邀請了一名自稱來自2030年的男子，在鏡頭前「揭示」即將在12年間發生的事情，包括美國總統特朗普連任成功、2028年抵達火星等。男子接受測謊機試驗，以證明所言屬實，但亦有人質疑箇中真偽。

片段可見，名為挪亞（Noah）的男子隱藏了真正的容貌及聲音，他左手戴上測謊儀，並聲稱自己來自2030年，冒着生命危險透過時光旅行返回現今。他接連道出不少「預言」：如特朗普會成功連任；2030年的總統是名為雷米基（Ilana Remikee）的美國人；；AI發展迅速，能夠控制家居生活；比特幣會比現時更為通用，惟實體貨幣仍未消失。

除了社會發展外，挪亞又指出不少環境「現況」，包括全球暖化令北美溫度上升，但歐洲則變得更冷；人類會在2028年抵達火星，同年發現時光旅行；電動車已和現今汽油及柴油車輛無異；大部分癌症已有痊癒方法。

挪亞更聲稱自己已年屆五旬，但服用藥物後令外表回復如25歲。據測謊儀結果顯示，挪亞所言非虛，但不少網民質疑測試結果被操控，而且測謊儀結果反映受訪者相信自己所言屬實，並非所說的話為客觀事實。亦有人表示，2030年距離現今不遠，挪亞提及的未來美國總統或已出生。

玩夠未
之前就印度神童

2030就有時空旅行？

之前唔知邊度睇度話下一任總統會喺任內瓜老襯

白卡仔
我又諗起lunch哥

男子接受測謊機試驗，以證明所言屬實
咁我去一轉青山都搵到廿鳩幾個啦

我預言2030年呢條柒頭唔會再出現

YouTuber搏noise

你能預測到我而家屌你老母嗎

乜唔係gif 黎

蕭生咪係未來人囉

講親都中

2030會有時光機?

十年後有穿梭機
點解唔用穿梭機殺拜登

講咗下期六合彩邊6個number先啦

2030 約50歲嘅人返左2020, 咁現時應該約40歲嘅佢都存在喎? 響邊呀??

突破盲腸

講故唔好駁故

包括美國總統特朗普連任成功

未必係同一平衡時空。

屌，咁即係講廢話啦

未來改變了